一路都以為黃建東係大口九！！

其實我想講.......佢真係好樣衰

正評係比最後果句

以為佢係王子軒

好怕見到樣衰而極有表演欲嘅人

大口九去左邊…